[PC] NBA2KOL2 超高質次世代玩法

官網 :

圖太多殘體字唔貼啦,大概就係NBA2K16,17畫面同系統

畫面玩法都好過上集1勁多,真係好高質

麻煩在要用QQ玩,但QQ AC唔難開

主要有兩種模式,
王朝(即係家用版MY TEAM)
街頭(即係家用版MY PARK,但係可以同朋友一齊用NBA球星玩MY PARK!)

另外既樂趣就係升球星,升人抽人方法大致上係Garena隻fifa online,交易市場波動好好玩!!

隻game雖然係蝗game,但係都送唔少包比你抽人,一開波解完新手教學已經送左幾包,包括一包all star(抽交易市場人氣頭30位其中一位)

新開波除左有愛,建議揀勇士湖人,因為有會送一隊突0既比你(你可以當佢地係a貨)但都有70LBJ OR 70KD,夠開波玩住先,CURRY突0得60,應該係因為預設隊只會比一隻70你

玩既可以加我fd Kobe4life

有咩問題即管問

十連無難度

1

開個group一齊組隊玩？

2

好呀，想line定tg，我無tg但要用可以裝

都可以 大陸ser係唔係要開加速器先唔lag？

唔洗！呢隻超順！順過ps4

ok 今晚join
引擎內核係17定18?
之前聽聞過封測係17 跟住無3秒無犯規 痴撚線

mac玩唔玩到

應該係17or16,一定唔係18,因為無得尻衝過人

3秒王朝肯定有,街頭就唔太記得

應該唔得,裝window啦

加左樓主

Lag 唔 Lag?

除非你較高畫質部機handle唔到，如果唔係唔會lag

今晚返黎add你
巴打all star中咩

Down緊

我down左成晚

我down左半粒鐘玩得喎

邊個今晚一齊玩？

17

街場無3秒

Tatum，我玩左5日啦

而家16Lv ，街場打到全明星級了

感覺上重課先勁，同埋街場Zigzag 中距/籃底長期企底

見過佢勁既卡係117 能力既mj

個d一定係玩1課左十幾皮野個d土豪

玩玩玩

算啦 騰訊野本身就係屈你課金 小玩家就小玩家既樂趣

有無rc果啲傾住玩？

頭先同左個大陸仔打，佢隻自建角色已升爆107能力

升人仔其實唔貴 升球星先貴 人仔好似3 4千就可以升爆

有無人知有無得轉隊

樓主幾時玩呀？

開左RC，快d入黎
RC: 27806352

更新唔到 請問點解決

用apploc轉簡體開佢

你而家要del左隻game重新安裝
跟住用樓主個方法開game

用apploc開唔到

咁無計 用我個方法 down迅遊加速器開佢

利伸 我第一次都係同你一樣卡70 updata唔到

重裝個陣將安裝路徑改走d 殘體字就得

開左俱樂部啦咁多位！
俱樂部ID 133354
快d入game入黎

而家玩緊突2 Westbrook，打王朝遇著d 60假Curry真係行路都快過佢，瘋狂快攻灌死佢

一陣入

我個安裝路徑跟自己改果個 全英 都係卡70唔知咩事 係down左大陸隻遊戲加速器 用佢黎開game先updata到
上面個巴打再唔得可以down黎試下 我應該仲有半日會員 可以借比你

我將"腾讯游戏"改做英文得左
多謝各位幫手

隻game唔追大球星其實真係幾抵玩
琴晚見到有人高突wade玩到全盛期咁,望返一隻都係一兩萬

隻game會卡下卡下 大家都係咁?

唔覺會wo

玩街球我會鎖30

都係睇機姐

Lm 今晚down黎玩下

好驚玩到上哂癮無心機玩2K19

有無gameplay 既圖睇下

都幾難賺錢買球星

Youtube好多

輕課無課玩下McGee Wade 德佬個堆實夠玩

睇你咩叫球星

我課左400人仔感覺都幾抵課

好多球員都抵玩，Wiggins LaVine Wade呢d

大家想要咩抵玩推介我可以推薦

60能力Mcgee對班垃圾大陸佬玩到變Olajuwon都得啦 不過有啲重課大陸佬都好勁 真係靠能力可以屈死你

我 i5-6500+1070應該無問題

咁照計唔會LAG下嘛

原來我set左垂真同步

有個街頭天台場好猛太陽特別LAG

一開始自創球員係咪無得set？

Set咩？樣？得四個大陸樣

咁咪隻隻人仔都一鳩樣囉

呢隻game都唔係玩你隻人仔既

唔課/小課 玩平人球星
中課可以玩人仔
重課玩super star

好on9
王朝同practice都可以用到ps4手掣
但係一入街波mode就用唔到
焗住用keyboard成個傻仔咁

用到

ps4手掣插電腦個driver用邊隻
可能我個隻唔work
用緊ds4windows

今晚有無巴打玩？

我Notebook用PS4 用呢個driver係屋企郁到，玩皇朝同街場一時郁到一時郁唔到

之後用返隻pc手制就無問題

我從頭到尾都無裝過driver wo，唔係即插即用架咩？
未試過郁唔到

PS4 手制要裝drivers先可以係電腦用

ps3/4手掣正路係要用driver先可以係windows玩到
咁睇黎要買返隻pc手掣

請問用雜牌手制玩唔玩到

有冇得同fd玩quick game?
本身2k11到18都買齊，想同冇買既fd玩

裝完game更新唔到 係咁彈nsis error launching installer

裝Game條path改走殘體字

直接改file名定裝喺另一個file

刪左佢重裝，重裝個時改file名

thanks ching

有無人玩？？

岩岩join左club了
不如用discord玩?

巴打now一齊玩？

我id 命運自選台
已Join club
in game chat?

玩第一場好似小學生打波咁 2邊射極都唔入

可以discord

初期無能力一定係靠底

add左你

不如開個discord chat room再貼條invite link出黎?

我隻人86控球好似都speed boost唔到

因為他最高能力110好似 你計番比例唔係86

係喎 玩得好辛苦呀

Speedboost要有112 先得

即game原來得界面係60fps 入到gameplay會鎖番30 唔怪得疾下疾下

all star pack中左gobert想喊

防守勁既...
課金吧

呢隻同2k18唔同
玩內線好屈機 強行入樽或者內線勾手都好難mark
gobert又高,籃板防守又勁
真係唔錯

但玩慣左2k18又好難適應返
因為2k18係外線主導 d遠射太易入 玩壞左手勢

睇你玩咩mode啦，但2k18真係太易突破

同埋呢隻online我相信去到後期個個八十幾九十個陣就會多返好多外線

係玩mt玩到壞手勢 個個c都起碼80 3分
又慣左用speedboost 同blow by
而家啲球員又射唔到波 又dribble唔到 完全唔識玩

琴晚用paul george
wide open 中距同3分 10球炒9球
但係剷籃硬上都好易入
好無奈

抽到隻tatum 但剷又剷唔到 射又射唔到 諗緊賣唔賣左佢 突隻tim hardaway jr 或者rudy gay好過

琴晚我遇到好多高突Rudy Gay,不過我係你會升tim hardaway jr,因為唔想用太熱門既野

2k paul george而家中距好差架啦

突嘅話係咪都係1+1 2+2 3+3咁突

有feel

呢隻game中距離同三分極難入
仲有2加1 都爆咗幾次

有無咩模式可以hea打電腦又升lv快
宜家係office無手掣用
又想升lv賺coins

唔係,好過fifa
你可以2+1, 3+1,越接近就越高機率
失敗左會保留高d個隻

經理mode囉??
你就好啦,可以返工打2k

突人啦bro

lm

揀錯左okc 諗緊係唔係應該重開ac揀勇士
玩經理mode應該屈好多?

我無玩過經理MODE丫,但勇士應該唔會屈太多,始於都係得kd 7字頭

師兄個all star pack點先有?
自己買定係做任送

做曬任就有

岩岩拎曬d獎勵
拎到幾個球員包同十幾萬
好想拎曬黎買周琦

個pack抽到咩

玩開2K19

150: wesley matthews
100: boban/pau
70: J brown/lowry
60: L Markkanen

btw
明星禮包係點拎嫁
我見佢個任務要求寫住要收集明星禮包徽章
但係我1個都無

我記得係右下角啲任解曬就有
一係你睇埋活動獎勵

見到了
好似係每日獎勵既其中一部分
每日可以拎1個徽章 有排等

屌 我見到背包有all star pack喇
gobert都算唔差
賣到3x萬 好過唔少卡
有好多卡都賣得十零廿萬樓下
melo直頭得7萬

好緊張唔敢抽

Lm

我屌
lamarcus aldridge
身價17萬咋

今集唔係自己開個人仔?

可以自己開人仔 練自己隻人
但係培養球星好似好玩d

有冇巴打覺得餅王好op
用佢嚟打公園完全屈撚哂
又block 又 進攻籃板

ibaka幾好用
又平
窮撚用岩晒

呢個階段stretch big 無咩用 一樣射唔到波

課啦，btw入俱樂部呀咁多位巴打
LIHKG
Id頭幾頁有

今晚入
睇定啲先 暫時仲未享受到遊戲樂趣

melo無徽章好廢
羅斯直頭得50定51 1萬蚊 但合到突7都無咩用咁

無玩過1 遲啲係咪會好似fifa 咁出啲特別版 唔同年份嘅球星咁

應該係，見佢market嗰度有得search復刻版球星

D球員名係咪殘體字？

其實d新手任咁易做
咁咪可以狂開新ac拎all star包
再賣曬d球星佢 d錢過曬俾主ac

ADD咗樓主

唔得,佢個交易系統好神奇,你唔會知邊張係邊個賣

又唔係咁講呀!突7ROSE出奇地射到波呀!

係

屌 開左個分身AC
抽到pg

勁多湧 撞親隊隊都湧黎

勇先好，由個60cury慢慢射

係主目錄有無得睇自己既經驗值幾多
仲有幾耐升到lv
搵極都搵唔到

球隊陣容

thanks
差好多經先升到上lv5
睇黎今日都係玩唔到經理mode住

有無人會突爆JR Smith

隻game玩玩下會lag

點LAG法呀???

趺FPS

係咪你較太高畫質丫

畫質較高咋，隻game咁高要求架咩

你開fps睇下就會見到隻game係鎖30 lag係正常

想玩隻GAME都要搞勁多野 激死

加油呀

重裝完都 data mount failed, please check your client first
有冇計

試下呢條link，裝簡體，裝完右鍵揀簡體開wegame

無人on緊?
club chat無人應機

boban新手街場好屈 又平
場場輕鬆雙雙

返緊屋企

幾銀隻？

2萬幾

我主升緊Westbrook，Howard都好屈

221cm真屈，2k十大妖人實有佢

有無人玩

但howard貴10倍

Error launch failed
Fix緊

大家用邊隻手制

Ps4原裝

你用唔用到轉身? 點SET?

邊隻轉身?有好多種
都係照返PS4咁SET

我唔識set
我用鍵盤就轉到身 但一用手制就轉唔到
巴打介唔介意cap張圖你點set? 我都係用ps4制

我返緊工,收工1,2點度,返到影比你

點解你地咁快咁高lv

已經玩到疲勞，無得再吸經同錢

要等下星期先重置

點吸

我既意思係今個星期玩咩mode都無經同錢拎

都唔知咩制度黎

師兄做曬暑期功課啦
咁多時間玩既
我狂玩都係得6lv

咁巴打宜家玩成點
有幾多合同費同陣容如何
有無平價球員介紹下

點解咁多人有馬龍

鍵盤點轉身

玩過1可以復刻d人過黎，但廢既
Even Kobe

想要咩位平價球員
冷門推薦,速龍中鋒大V 有中距有三分有內線有防守
Joe Ingles 極實用3D球員

但係要升到幾多lv或者突破幾多次
先至可以穩陣射到3分

台版個隻計唔計

唔計

空檔3分有75其實空哂都成日入

唔該晒
課100蚊左右有幾多GAME錢?

10000點劵
個人認為幾抵課,買哂限10果10包佢係唔錯

你買Q幣?
paypal有冇得充?

我係2000fun商城用paypal買，手續費好撚貴
如果你想今日用2000fun課就要快，第一次係2000fun用paypal買野佢要工作時間打個電話比你對簡單資料先

爽

有無ching同我而家組隊解社交達人

公平咩? 咩pack抽中

比錢連登D師兄會幫你做哂D 暑期作業

我個陣好廢 全部2打6，打經理/王朝唔夠抽

主要都係玩街場

題外話，有五隻突7 會另外加能力值

之前自己隻人仔3分10X有哂技都係成日炒未完美過，唔知係咪射姿問題

中距反而易綠

我個陣係咁，好想換左隻A貨LBJ佢
王朝so far未輸過
巴打要買sg wor

個經理mode真係用黎掛機算lv
完全唔好玩

痴撚線
5隻突滿
你係特登去市場買球員返黎突破? 定係直接買

邊度黎咁多錢 課左金?!

屌那星隻馬龍好撚勁 佢勾手打晒面都入 仲要有oneal,大夢，張伯輪。。。。不過除左依幾隻好多時都夠打(用80幾能力c)
排位打到上金二係咁上下跌下 d隊友有時廢到仆街

巴打你係唔係果個倒掛金勾 見佢好高lv

打到後d 好多重課，我個陣得兩隻突7唔夠抽

係呀，掛機mode，大陸有哂掛機腳本自動掛

無課金，玩左一個星期，我直接買突7廢事煩

我呢d 2打6 好平咋

唔係呀

巴打個陣都好勁 咁多星

直接買呢幾隻都幾球啦 點賺咁多錢

JJ又平又好用

賺錢都係睇運架姐

岩岩邊兩位巴打同我玩街頭排位,揮個手認下人

超夾既Gobert同Tatum

gobert

不如集中一齊入discord傾啦
方便d
in game個chat boxes好廢

btw
岩岩係咪有巴打話課過金玩
如果輕課幾舊水應該買咩最抵

買哂限1同限10個11包佢,唔洗諗

Im Tatum

我無用開discord

用web版都得
襟入條link 求祈作個user名就入到
好方便

一係你開啦

而家儲左40幾萬，唔知買咩好

我頂
係咪on9嫁
手掣一時得一時唔得
入到場先黎郁唔到

用垃圾手掣啦

家下撞到D人都7X平均
真係唔撚洗打

你打法岩玩安東尼wo

應該係我in game打字個陣唔知點解斷左個手掣connection

為左唔再用in game個垃圾chat
宜家即刻開返個discord group

DISCORD LINK:

入左

頭先十一萬執左隻突7野

雖然係廢野，中距同入樽得8十幾 3分7十幾

邊個黎

有無金rank巴打一齊組 求射手-1

巴打咩名

我留？我夜d on +你

金rank即係咩級

當家球星好似係

BeverlyBish，射中距算唔算射手

有位岩岩上5lv/就快上5lv既巴打一齊打排位-1
肯傳波識防守就夠 有興趣可以入黎skype一齊吹水

屌那星
打街場 個手掣一時work一時唔work
個手掣唔郁就逼住要跳game
計時炸彈咩

轉手掣啦

得ps4手掣

真係唔知係咩問題,我用PS4手掣真係未試過斷
係咪條USB線有問題丫

依家有無bro玩下普通街頭？

重新插幾次都係咁

試過插第二個窿又用得返

之後玩左幾粒鐘又唔得

是但買隻幾十蚊電腦手掣算啦

唯有係咁
不過d pc手掣好cheap 手感好差

有無巴打有興趣玩圍內戰

ok呀,你入左discord未

點先用到PS4 手制

個俱樂部多左咁多唔似巴打既人

裝driver

裝咩DRIVER 先得

Ds4window

裝唔到==

抽中西書 但用球星好難突上去都無咩用

球星模組屌打太多

係咪突唔到就無用？

又唔係既，睇咩球星啦，好似Westbrook呢種星咪突1乜都做唔成囉，但KD一樣射到下波

西書係咁 突完就三雙王，唔突就乜春都唔得

Rudy Gay呢D平 突左上去又好用

之前玩過1

1係垃圾到爆齋吸錢

咁你地課金課咩？

睇你課幾多 課百幾蚊既話淨買一星期 買得一次個個包 2000點個個

有咩好野抽

你可以禁入去睇
個個有10萬錢啫

對極都係勇士

果陣係高登開哂POST 幾多人玩
但係唯一問題係DELAY 到仆街

佢後期出果d技能 已經唔係鬥技術

E+ DOWN緊 睇下咩料先

已經撞親d人都突5以上

Top 150 抽中LBJ

黃金有Xbox/pc 手制，$88

負皮

玩唔玩

今晚先得，出左街，你升左排位？

升左

Jaylen Brown 入定貨

而家手頭有40萬，有冇咩球員值得入手

me2

佢安裝果個FILE 有中文 你轉翻做英文就得

點轉?

咪有個騰訊XX 既名 是但打個NBA2KOL 轉翻做英文

想要咩位置

SG

Tim Hardaway Jr
JR Smith
貴少少就Zach LaVine (但出手難禁）

射手都係個兩個架啦，JJ,Korver

Khris Middleton勁

但要突5先射到三分

仲有Jaylen Brown 但要突滿先射到三分

Thx

mypark 有冇delay

屌支那開乜柒都要電話no

唔係點mon撚住啲用戶有冇叛國行為

冇個係中文名既都更新唔到

已成功

我抽到towns

無

七十萬已取

我自己用住先 好撚勁

呢隻幾日前仲係3萬蚊
呢兩日狂升到7萬

有冇巴打同我一樣係下載升級包到卡左係70%一路唔郁

求救

裝apploc用簡體開，or安裝個file改返做英文

有冇巴打知 點樣可以好似2k18咁 按十字制上制出到 球員能力 有得睇三分A-/A+果D

隻GAME係鎖30FPS?

TOP30包中DH12

好用呀！我成日用佢

打王朝mode成日都撞到d人
用同一個攻擊模式無限loop
唔知係唔係用script黎掛機

有無師兄係用we7pay課金
匯率大概係幾多?

我用paypal

有咩
我見幾個option都係用大陸d payment gateway
唔見有paypal

定係用paypal 增值完再課金?

同埋見we7pay有折, 7仔增值都算方便

琴日第一次打課金隊 勇士全隊2突 green7突
完全比人射死

我係paypal係2000fun買qq幣

咁睇黎we7pay抵d
輕課幾舊水試水溫先
希望中到百零萬洗下

琴日抽All star 中Lillard

實用既..實用既

你地敢唔敢買輔助 自動刷活躍度

仲要賣唔出

活躍度打幾場都爆啦

硬係覺得呢隻game 啲人嘅release好怪 係因為lag定玩慣左18

返工掛經理mode
輕鬆100啦

經理mode未玩過
可以掛機?

都係襟開始既
之後電腦控你隊波同人打
當然你都可以set下戰術啦

報告下先
抽左幾包
有towns,jokic,blake同capela
無愛既話係咪賣曬佢好d

同埋想問下
一代個陣d球星係唔係好似console 2k系列既myteam mode咁
會出d球星既唔同屈機版本 到時候d現役球員係咪會變得唔值錢

一代系統完全唔同,無得比,不過我覺得一定會出唔同年份版,好似全盛WADE,德佬咁

我驚好似myteam咁
轉個頭又出d屈機新卡
搞到d舊卡好快就大眨值

咁你又放心,如果以FIFA ONLINE黎睇,唔會趺好勁,CURRY都一樣係天價

賣哂佢換隻勁仲好

賣曬
全部都唔岩我用
賣完都唔夠100萬

真心玩唔起d球星
淫klay一隻都百幾萬 比你用3隻突3到都唔勁

所以唔課金都係玩底啦

或者練自己隻人仔都唔錯
雖然表面rating唔高 但隻人仔升高lv後再配點落對項
例如3分,速度,入樽,etc
其實都幾屈機
鐘意既話可以課少少 升得快d

top30 抽capela

唔打算課係咪重刷得

唔怕麻煩可以重刷既
不過其實都係差個幾十萬合同費
而且呢d包成日送
話唔定之後神運 普通包都中返隻curry,lbj呢

早幾頁先有巴打Top150中LBJ

咁算啦用住隻突1 dwade打住先

到底無課應該組突1球星隊定多突破好

一定係後者
突1又勁既球星真係無

KD唔錯

冇KD呢

KD突1 呢個價位
2百萬買隻Khris Middleton 突6已經射到佢爆廠

C位我覺得Adams 真係屈到仆街

18lv 三分sg留名

睇username實係突7 CJ McCollum

我都想，cj個價係咁升，好難突上去

有冇開俱樂部 啱啱玩 9lv 2k老屎忽

真係睇唔透佢個球員交易系統
岩岩放左隻突4既portland C上去 60rating 本身市場都係1隻都無
但係放完之後 用另1個ac search, 居然咩都search唔到

頭兩版有俱樂部id
前兩版就有埋discord link

擺完上去要等15-20分鐘先會顯示出嚟

入唔到喎ching

打街場班支那仔係咪個個以為自己CURRY呀屌

再課啦

半個鐘-1個鐘先更新

試下呢個
明明set左永不過期 應該可以長期生效嫁

有幾場遇過呢啲撚屌，一球都唔傳俾佢

thanks上面兩位師兄
終於係market見到張卡了
可以玩螞蟻搬家

無運呀屌
課每星期1次個包算

賣晒啲人砌過先

佢係一球都唔撚傳比人 成場企係三分線

有無師兄打街場
discord/ in game add我pls
id:命運自選台

你地平日係咪掛經理人模式比佢升LV

我係
掛左兩日就11lv

會有疲勞值

點樣睇突左會勁幾多？

去球員交易睇

我都後後地悔買左d叫做星
一隻10萬都覺得突上去好撚貴

其實唔洗 禁球員資訊都可以睇 仲可以睇埋升lv之後既overall

有冇人down左會data mount failed, please check your client

重down左好多次都係咁

早幾頁應該有解決方法

而家先發現巴打名係Ben Simmons

真名上連登無人信
我仲特登請教左位香港朋友幫我譯名

琴晚見到9x Ben Simmons，都唔知係LBJ定Ben

隻game好多土豪
琴日掛經理mode遇到隊復古全9x隊
俾人抄double分

我而家隻Westbrook都87

前後洗左幾多合同費
淨係計升呢隻西書既話

琴晚三合二成功左，又抽過一隻突1，我諗都係500萬內

睇運啫 睇你抽中d咩啫

計平均數咁計啦
講運既話好難參考

我課頭2舊水都中左3隻貴野
課多2舊水中晒d 1x萬

話說係咪有script可以掛王朝mode升lv
成日排到d對手 佢地既攻擊模式都好似
都係傳幾下 帶波上前 再行入內線射波
或者邊線剷入去轉身上籃

淘寶有輔助買
同fifa online 3個陣一樣自己踢

我同過你玩未

我最鐘意嘅Manu退役
係咪下次更新就會冇咗佢

唔記得
巴打咩id
我game id 命運自選台

加左未同你玩過😂
Kobe4life

成班超新星都無徽章 遲d更新會唔會加返?

睇怕唔會

有無人依2日玩有少少delay BTW 個rank9月1結算，依幾日打高d

有冇巴打用左上面個方法都係Data Mount Failed?

我係頭兩晚先得閒d玩
宜家主要掛機為主
睇下今日有無時間打下先

好想玩Tatum 但真係玩唔起

課佢老母

每星期2000點個包真係必買
有top50包,10萬合約幣同15點特訓pts

20lv 封頂

同fifaonline3差唔多 個交易系統

搞到好想課金

Congrats封頂

課啦唔好諗

封頂無點升人

窮學生，唔想課呀

堅持無課

封頂後total有幾多點升?

唉屌
見到d卡咁貴真係買唔落手
1隻普通料既突7 starting player 7字尾rating 都閒閒地百幾萬
買1隻已經成副身家

突7 百幾萬已經好好用

有無人玩?

打到上超級巨星

全明星仲上到

有冇tg 約戰

入dc啦

一隻人成百萬 真係要打一個月都唔知升唔升到一隻人

無課係咁架啦
好似FIFA online咁，無課都唔會有C朗你玩

又開工了
掛經理mode升lv

我呢排無咩時間打 打到100活躍值就算

你封左頂未先
封左就無所謂啦

如果合兩張一樣突破次數既球員卡
係唔係一定突破成功?
e.g. 突6+突6 一定上到突7?

同埋突破成功率"較高" 其實有無30%

未呀
計過31號啱啱好攞到個all star pack

唉屌
我遲左玩
拎唔到了

每個垃圾球星換取5分，75分可以換取一個80人球包包。那麼這些球星我們可以在交易中心裡點價格從低到高買就可以， 大約2800就可以.15個才需要42000，那麼接下來就用這用42000開球星包，看看是能能物超所值。切記有風險!!!!

開親都垃圾

好彩無試

運氣問題啫 你可以博一博既

我就係知道自己無
課左幾包all star
出曬最cheap個幾隻

不過有d後悔咁快放曬
宜家整體市場個價都keep住升緊

個交易系統好似bugbug地
有時候d球員明明賣左出去
收完錢
但係又會見到係自己個球員list又出現返

咁錢有無收先

就13lv 50top希望開到隻好野

有呀
不過係d垃圾突3黎
好細數目 得萬幾蚊

召喚之前TOP150中LBJ位巴打
想問下你賣左未?

d卡好似樓價咁
日日升

賣咗
唔識射波好撚廢

突滿咪識囉

我無課玩家

TOP 50 中撚左ADAMS
即刻想刪game

課左兩舊 抽曬垃圾 最勁得底果隻Jordan

有無師兄答到我
最想知就係相同突破次數既球員進行突破個陣係咪一定100%升
even 突6+突6都可以100%上突7

唔想升完之後先發現唔係

係100%
其實合卡嗰版啲灰字有講

Discord係咩

100%

page 14 post的

capela 咁難灌籃

係咪未突丫

用gobert

用d jordan

有更新

出左vip

Wtf

7. 新增NBA2KOL2 VIP
NBA2KOL2的VIP系统与NBA2KOL互通，当玩家在OL1或OL2任意途径购买包月服务后，另外一个游戏的会员也会等量延长会员生效时间。
NBA2KOL2的VIP玩家将在游戏内拥有专属VIP标识，同时拥有额外1%的比赛经验加成。

見到無唔知係邊買

加得1%經

好似多左個征戰賽mode? 會計salary cap

咁正？點玩架？

唔清楚
我睇佢官網d news寫的
但in game唔見有

每次用一張卷入去，一入去抽幾十個球員，之後你要係限salary cap情況下係個堆球員抽十幾個組隊打，打贏指定場數有球員包，輸三場就玩完，要重新抽球員再重新打過

in game好似搵唔到呢個mode
係咪未出

到底8月中發生咩事
大部分球員既卡價都係8月中落曬新低 之後再反彈 升左成倍
同700個股價一樣

跟返公司個走勢姐

vip好似賣人收少啲手續費

你地會自己合定直接買隻有+既合上去

但in game邊度有得買vip?

要自己計下數

唔知有冇巴打 重新安裝個時 無再彈改file 一直幫我裝左 wegame
因為更新唔到

新手想問下購物卷應該儲定買野？
同埋前期應該買人升人定點

一買完 harden 成隻game唔同左

買卷抽人，見住隻無得改樣既大陸仔真係唔會拎黎買特訓精華

購物卷可以買top 150球員包或者買特訓精華

而前期點玩就睇下你會唔會無課,輕課,中課定重課
無課就衝20lv封頂 揀隻你想玩既type 再練你隻人仔 自由配點
球星就佛系地抽官方送既球員包 有就有 無就無
輕課就建議買每星期限買1次個個包 玩法同輕課一樣 但係個進度可以快d
中課就可以玩球星 買球員包(每星期限購10次 或者特別活動出既包) 咁樣都可以好快練到幾隻勁既球星
無限資金重課就緊係玩突7球星啦 砌隊黃金王朝隊

至於點升lv
前期都係打王朝同街場
打王朝就睇你控1隊波既技術好唔好 勁既場場win可以拎到好多經驗
打街場就最好玩內線 因為外線球員數值低會好難打
但內線可以屈下身高同籃底 e.g. boban, 周琦 etc
堅持玩外線就睇下有無budget買下人 或者練自己隻人仔

如果我放帳號，有無巴打收

你鐘意可以繼續玩我個帳，或者自己搬哂d錢/球員落你自己度

19都未出 唔玩多陣？

我就雙向發展

搬唔到的
一定係繼續玩你個帳

個人平民抵玩妖人推介
PG : IT,Trey Burke
SG: Jrue Holiday, Zach LaVine
SF: Otto Porter, Rudy Gay
PF: Marvin Williams, Dirk
C : Boban, McGee

唔啦，有其他野做，都差唔多出

唔係搬唔到既，只係比較煩，要有隻超冷門既球員，set最高上限買，之後再超平放出黎，再set最高上限 會蝕25%

不過比較煩，一係就幫你買人，買完set最低價放比自己

Marvin Williams 係top60

其實入面有好多隻都唔平民
單卡價都要3萬 otto porter好似直頭要6~7萬
玩唔到突7

有無人有興趣，聽日排位派彩

咁多突滿

Me

TG me @leehk1234

或者discord 搵我

排位賽派左彩未

今日未on未知

比左粒星但係無獎

xbox隻手掣個蘑菇位咁怪
驚會好唔慣

想請教下點樣用PS4手制玩?
我上網睇過教學用DS4WINDOWS
SET好左之後入到GAME無反應

無解決方法
睇彩數
有時用到有時用唔到

Ok...
另外想問大家點課金?
QQ卡係淘寶用香港支付寶付款失敗

我係2000fun

想問跳過左新手教學會唔會有卡包miss左 搵唔翻邊度拎top50果啲卡包 thx

新手教學唔關事 可以skip
拎新手任務獎勵個d係做右下角個d任務
或者右上角既活動中心 都會有d任務做

呢排好多卡都降價返
dennis smith jr 由3萬跌返落1萬頭
好彩之前忍手無入貨

ID:Saikini

Thanks
同埋玩王朝MODE
點樣可以叫隊友PICK?

有無人有興趣

買個Xbox360 手制啦

買左黃金88個隻
同ps4隻手掣既手感差好遠
不過都已經好過d 幾十蚊既PC手掣

live同2k出個19demo就吸走左勁多巴打

30fps真係睇死人

有無清用過b-easy, aaron gordon 或者 tobias harris
有無咩評價
想揀隻sf

市場有110萬白魔獸
但我唔夠錢
屌

推

白魔獸係？

得90萬，想玩2-4號位 要有中距 有咩推薦

magic隻C
Vucevic